時事台班撚樣以為自己疲於奔命，其實戇撚鳩

以為係高登/連登懶悲憤咁係到吠就有影響

未又係俾政棍利用，最後乜都無做到，柒頭😂

果然波台手足先最清醒

麻友曼聯外既post

屌你老母卜鳩我啊😂😂

扑左 痛唔痛😳😳

十卜梨扑禾👏🏻😅

G 持

一向都只談風月 不談政事

呢樣真

90 00 後覺得自己係孫中山😂

真牙

神早講咗
票唔係屌返黎
正字亦都唔係扑出黎
咁簡單嘅道理到依家都唔明

😨🙇🏼

那就不要怪我不手下留情了

😱😨😰

本清泉唔留手上黎你地就大獲了

上次有 有6人帶兵 一夫當關
今次差個精神領袖

柒頭😂

唔係以為自己踢走梁振英下話